[COYS - G.O.A.T. 大屎忽一路好走] 熱刺球迷吹水區 110

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N‘Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20181229 連會員名, 43人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

Daniel Levy

LM

大屎忽走左就細屎忽上位，又多一個青訓。
One of our own

細屎忽廢咁多

我屌爆脆皮狗

係屋企睇緊直播

好彩素素突然生性，靠8號winks頂替大屎忽

既然新主場最高要3月中先用得
咁點解唔索性下季先啟用？
踢踢下無啦啦轉主場 要重新適應過 咁寧願keep返溫布萊做主場算

利維可能想快啲賣飛賺錢
租溫布萊又貴

Lm

今年真係好彩素素有表現
三米 一路順風

2:0!!!!!

3:0

我愛香港

現場氣氛正唔正？

應該high到傻

正
係咁屌尻廣東

琴晚無睇，淨睇精華都覺得悶。
深夜西波總是西... -6入完一球又守到完場
Hea 到hihi, 留力星期日踢曼聯

Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy has apologised to fans for yet another delay to the new stadium. #THFC

Given the time required to deliver these and the test events, we can confirm that our Premier League matches against Watford (30 January), Newcastle United (2 February) and Leicester City (10 February) – and our Champions League match against Borussia Dortmund (13 February) – will take place at Wembley Stadium.

Should we continue to progress to the fifth round of the FA Cup and have a home draw, this too would be played at Wembley Stadium (weekend of 16/17 February).

疊埋心水等下季啦

等到佛誕都未有新場用

lq topic

係咁屌老母
廣東龍跑出嚟抽水紅牌
三秒後4:0

個topic以為脆開

咪係 低質到
乜能野GOAT

好撚過脆嗰啲好撚多

Ching sick ball

GOAT 都唔識學人吹奏大屎忽

垃圾都吹奏

Lucas 近排沉左，希望可以借孫離隊的機會打番起。開季果時佢真係勁到傻，之後到拉美拿上力，最近又到孫。我發覺我地幾隻翼唔會一齊發力。

樂觀啲睇，姐係唔會一齊死火

除左Kane 個個都淨係爆一排嫁咋

但lucas 傷左

其實dembele有咩勁
逗住又無modric咁勁
視野又無eriksen咁好
盲腸又無dier咁長
指揮又無我咁型
都唔知點解可以吹奏

突破型中場

計翼的話下個係光刀/georgieu

兩個都賣嫁啦

光刀連證明自己嘅機會都無

比Nj多嫁啦

下年再唔買人就到我發威啦

再見大屎忽

雖然Kane 轉左打組織係幫到班翼發揮，但我始終中意往年果個場場入波的球霸Kane

熱刺美欺

佢再咁落去唔會破到我地入球紀錄

其實我都覺得隊波咁樣好啲
每人都梗有啲狀態起跌嘅

又唔係嘅
睇埋今年入幾多先啦

如果班中場d組織力同比波有kane既水準
咁kane真係可以安心係前面刷入波
可惜中場中果2件真係做唔到呢樣野

bye

我結婚了

你個攝影師唔識影相？

淘寶攝影師

張相做乜鳩？

夢幻應既野，我地識條鐵咩

中學雞明知自己柒
所以先想比人睇D花幾靚姐

新會然報到

必答題：
1) 肯唔肯著住件波衫俾七公屌屎忽？
2) 你係基佬定係痴線佬？定係基嘅痴線佬？
3) 迷脆定反脆？

1. 同七公互射ok
2. 做得熱狗一定兩樣都係
3. 脆皮狗我屌你全家列祖列宗！！

迷唔迷我

收皮啦科夫狗

你係垃圾

新來的 我同脆一齊dllm

發覺科夫狗自我膨脹得好緊要

屌爆你呀 黃黃狗

而家要睇下夏天買乜人。我地中場兩個位一般都係一個運波上去，另一個做防守。組織就交比前面做。

gay

真熱confirmed

屌 最緊開始迷 加沙尼加

覺得佢仲未接到班

每一代我刺門神都係高開低走
勁幾年就開始派膠

費度

隊長仲可以留幾耐
而家黎講gazza真係好過佢

未見過人垃圾到影結婚相都out fo

個人存在感太低，連部相機都對唔到焦

袈裟力架.jpg

加沙nigga今季八場比賽正選全勝+四場clean sheet
隊長21場兩和四負八場clean sheet
考慮埋對手水平嘅話應該差唔多

隊長真係比以前差左

lamela fans??
我都係，交流下

隊長唔想走就留佢啦

以前隊長傷要出Vrom
而加可以出Gazza

淨係呢樣都差好遠仲有
Gazza會係咁屌鳩班發夢後衛好激情好正

最緊要放走vorm可以騰空番非本土名額出黎

咁Vorm 曾經都令好有安全感既
包盧比斯個年直頭三個都勁

禾姆始終都老啦，身高又輸蝕

留名

比利時HLN報導，為了感謝大屎忽多年來對俱樂部的貢獻和忠誠，熱刺在收到國安報價後完全沒有還價就同意了這筆轉會。

利維

3米佢本身自己想唔想走

好似直情有諗過退休

講過話退役嘅話唔會留係足球界

大力神想要咩？

頭髮

A 獎杯
B 高薪
C 頭髮
D 科個屎忽

kane全盛係輸比李城果年
射波派牌基本野，單挑又有，追到翻後防又有，逼搶又有。世界盃前已經走下坡，得翻射門叫一流，成個人無晒靈敏度同拼博

佢今年的比波應該係咁多年之中最勁。

又唔好咁講 個年一反常態 big5都踢得差
可能咁樣睇kane特別sharp
就依季黎講 佢都仲keep到 又破埋8月入唔到波咀咒你諗返佢差唔多成年冇抖過咁制

同埋近呢個月佢少左帶波死去呢個情況 算係傳多左波

巴塞好大機會簽阿積士中場
巴黎中中冇行啦 利維準備左surprise 比大家
除定褲j喇喂！

麻煩大家屌醒我

洛神 crazy Lucas 幫幫咀

死熱狗學咩人買人呀
醒下啦

垃圾kane都好吹奏

agger 咁勁一早有人買走了

咪又係one season wonder
一季都入唔到50球，廢到無球會要留係我地呢度

咪臭係
前年拎歐洲入波最多 咪又係-6 claim返黎

係勁嘅就一季入啦
垃圾黎

我平時訓練守到佢死

#thfc have joined Liverpool and Borussia Dortmund in the race to sign RB Leipzig striker Timo Werner. [Bild]
關你撚事咩， 有件又廢又大袋嘅傾響度呀

得啖笑啦

我地嘅角色係幫手傳下rumour, 等人地經理人可以抬價賺多啲

而家最大問題都係toby同大力嘅合約問題，唔係嘅話買咩人都死 唔買人就預咗，望就望唔好賣主力

我當佢地打埋最後半季架咋

下季就係科同Winks頂替

下 我季我走去拎軍喇喎
仲係到做咩

打乜鳩

傻撚左？

科替TA，屎喼替大屎忽，細屎忽替大力神

利唯知佢想要乜，佢又知利唯想要乜

答案係C呀個答案係C呀C呀

一月買中場中(唔洗google果d) 我永久唔開熱post

isco 你都google嫁啦

分分鐘回購bale佢都要google

如果一月淨係可以買一個人，你地想買邊個位？

我想要個非洲大肉腸防中，唔想再見到派路。

kessie算唔算

諗起套鴨王

好重口味

賣肉

英國仔黎計真心靚仔

算啦，但都係傳過一兩日咋

傻啦派路契仔嚟
買幾多個防中都會照出佢

理論上而言，唔係應該買英人中場中咩
無論係歐戰注冊同未來脫歐注冊都應該買英人喎

放左大屎忽、老撚同禾姆就有位。

係唔知脫歐後啲quota會唔會更加緊

應該唔會 因為註冊唔關國籍事
脫歐主要影響應該係工作證

巴舒亞依又比人彈鐘，我記得早兩三年熱刺都試過買佢。

買唔到佢所以買咗巨巨

跟機買到人我公開7公真人相

資深熱刺球迷孔生.jpg

反了反了

無人買嬲豬都合理嘅

開囉，我髮型又轉左，又長高左

其實係同利維扯貓尾

魯魯修

先發制人呀七公
你自己po左先

七公唔再MK頭??

而家韓仔頭，成個吴亦凡咁，很skrr

會5會係咁丫

即係點,Post 啦得個講字

傻啦當笑話睇

話說擽仔出左節目 有冇人聽左
利申：冇聽 唔想聽佢把聲

好笑唔過七公果D

Keeping track =\=會落bid

示意圖

step 1: keeping track
step 2: considering a bid
step 3: preparing a bid
step 4: loop

記唔記得上年暑假開始出現左唔少次close to sign維拉柏豪 係連skysport呢類僅次於官宣既消息都出埋

愈黎愈似阿妓果d險簽系列...

柏豪依單真心嬲
佢自己都話 告哂別嫁啦 ready好哂 爭未簽字咁濟

Skysport 近年開始都西西地

柏豪自己話同班主傾好埋嫁啦 價一岩就即刻黎 仲記得尾場手掌都拍埋

公海講雲佬同傾個post好撚搞笑好撚好睇

阿妓險簽 都係險簽緊一二線球星
維拉柏豪 我唔敢評價係幾多線 我剩係知我仲未串到佢個名加同人地講人地都未必知乜水

個期英冠最多人講就係 柏豪 Neves 同 麥迪臣
其實真係唔差嘅

果時肯簽咁點解宜家又唔試下簽番
一隊英冠都阻止到自己球員走
可憐我地球員一話走我地就只有賣...

因為續左約 我地仲要再窮左

個陣好應該簽沙基利返黎
End of contract 轉會費都唔洗比

唔係end of contract
係relegation release clause
聽聞我地都有爭，但人地想去猁

唔夠本土球員啦，就算簽咗佢應該都無位報佢名

係喎 但 12m 就買到真係好好j

12m係宜家個市根本唔撚係錢黎

球員想黎嘅又衰姑寒
買到嘅 又唔撚想黎

個市場比尼馬個2億搞到痴晒線

利維就好似呢個濁世中嘅清泉
價唔岩就一撚定唔買
傾好價都仲要再還價
好彩隊長最後傾得掂

我諗之前巴塞SET條款個陣
都冇諗過有人咁癲真係比2億出黎

唐辛個球12月最佳入球
唔好話呀
今季最佳入球都唔過份

Poch compares Eriksen to his Rhodesian ridgeback when discussing the Dane's contract situation. "Christian is a very special person & you need to give him freedom & trust him. You cannot put him in a box. Like my dog, in the park. I trust my dog. I say, 'Go, I trust you'."

[COYS - 肥普愛9up]

如果大力係香港人，知道自己比人當係隻狗，唔知會有咩感想呢

沙基利同雲迪克都係迷高普
果團脂肪咩成績都無除左ON9幼幼邊有人迷佢

開埋名啦

睇怕都係

肥普講緊科夫狗同脆皮狗

笑什麼黃黃狗

雲迪克俾kane完爆

圖已cap 下場我痢456你熱攞返出黎bin c

好似係巴係咁出口術話買verratti

激嬲班主就一鳩比解約金買屁馬

係
個陣笑到仆街

ccv 垃圾黎

大力神 （肥普隻狗）
有冇手足改呢個名

玩fm擺433
用dier打mez support 入波多過其他中場

我pa有冇-10

Go, I trust you

Go Barca/RM, I trust you...

肥普真係仆街喎，佢真係覺得大力神狗架

去喇 吉田狗

[COYS - Eriksen23🕊好撚狗]

清高汁

同黑山差5多，滿哂有超人同Toby 咁

科脆互含已成新常態

Dier打B2B同Mez好好用

新郎哥生日快樂
祝你唔做戴綠帽

大力真係要走去鍠嘅話換isco返嚟啦 雖然大力好好多

阿辛斯奧呢?

你條肥仔咁撚黑心

不過得你記得我生日
happy birthday to me

無人識你呀

呢輪肥普係咪傻撚左

收皮啦
買得起人地都睇唔起熱刺呢d19 球會
錢又唔俾
上場又冇
飛機杯都冇

呢件好似吹大咗

咁依單 徒弟撐師父 就好正常嘅

我覺得ISCO係而家熱刺最需要既球員 技術好 過到人 可以推進 大力神腳法冇咁好 好多時候比人一逼就隱形

isco同依家隊熱刺比 類型係lamela超級強化版
同 大力神唔同類型

如果大力神真係要走，無論去鍠定疤都好，點都要換番隻宇宙隊中場返黎。好似當年VDV咁，棄將都變球王。

買隻support 到大力仲好喇
如果唔走

仲唔俾我捉到你隻假熱
熱狗係唔會買人嘅

我不嬲都係假熱
好人好姐會迷熱

突然諗起有個皇馬超強嘅半棄將
如果真係大力神走 換到James又點睇

而件就真係同水準，分分鐘係升級版添。
占士黎到仲可以賣波衫，靚仔到

isco黎咪變ozil
一打強隊/運動戰就食屎

七公會偷食

熱迷必入 重要事情

負皮既人係咩心態

占士正啲 但佢就好似限死要打攻中先勁

有冇官網買飛教學

溫布萊咁多空位，駛鬼咩

6萬2個位

今場佢話之前冇買過飛唔俾買

係咪fan database 渣？
你要買邊場

科生日
冇人想知

Rice！

原來科生日

飯哥唔知會去邊隊國家隊

應該會愛爾蘭啦

輸3分比阿，佢咁樣派街坊

咁又係
英撚咁大個華陀係到

曼聯嗰場 想問係電子飛定要等佢寄俾我

電子飛

妓輸，開心了

聽晚要win

阿奴好似告別戰咁 唔知邊隊買佢

貌似中超

原來熱刺英超積分榜排緊第一

作客

係咪要買場唔係大戰先可以入到fan database

有溫布萊訓練

唉，輸12碼

不了

拜仁一定買斷啦

未必啊
拜仁依家都未知點 換緊班

三千萬點會唔買啊

三千萬買左，轉頭六千萬放番出去。
條數我都識計啦。

普捷天奴 我真係恭喜你呀 出埋d咁既閪球員
等比曼聯反cup奪冠

咁撚核突d design

舒寧咸：普捷天奴無需為曼聯離開熱刺
舒寧咸表示：「我在1997年離開熱刺加盟曼聯只有一個原因－－野心。球會當時安於作平庸之輩，我不喜歡這樣。現在普捷天奴跟曼聯扯上關係，但他沒原因離開，他已經在一個具野心的球會，一個在球場內外都向上進步的球會。陣容亦是頂級，哈利卡尼是世界上最佳前鋒之一。球會有卡尼，卡尼有普捷天奴。」

這位前英格蘭國腳也說：「你可以說曼聯是世上最大球會之一，如果普捷天奴只著意於錢，當然曼聯可能較吸引，但我覺得他不是這樣。他很有野心，正在發展一支偉大的球隊，亦不怕起用年輕球員。」

舒寧咸覺得沒原因去認為普捷天奴在其他地方會比較好，現在的熱刺也跟以前很不一樣了，他肯定普捷天奴會留下來。

普捷天奴於2018年5月跟熱刺簽下新的5年合約。()

有野心 人唔笑狗都吠

出rose 同奧ok?

有野心會連續兩個轉會窗唔買人？而家一月中了，仲未有似樣的轉會傳聞。

對強隊一定要出黑雙閘，起碼快先。
白雙閘造波能力高，適合打弱隊的鐵筒陣。

Son Kane Alli
Eriksen Winks Sslow
Rose Toby Sanchez Me
Lloris

100%

鐵筒反擊2隻白閘食塵

你食撚屎算喇

老母馬傷左，返左黎熱刺做治癒。

又互含

反佢

一早搵到下家幫佢接 再一早買斷先買得
如果唔係 拜仁要硬食一季嫁

肥普去大球會幾年無冠

一早畀人屌落台

硬食一年人工都抵，轉一轉手就收幾千萬。

肥普唔簽人都仲keep到前四，利維買開心。

召喚森林巴鬧爆你呢d不學無術既假熱新熱

建議置頂

其他隊會咁做
拜 祖 依兩隊通常唔會
全球壇最識波個兩隊

未來熱

不過都要睇埋依下半季拜仁用唔用佢
用嘅 我地唔洗諗

[Tottenham Hotspur ] 姓名能力指數：

HP:250 攻:96 防:52 速:100 迴:90 運:44

[ Manchester United ] 姓名能力指數：

HP:378 攻:47 防:41 速:87 迴:84 運:93

[ Tottenham Hotspur ] 淡淡的說：我不是看不起你，就是懶得理你，快點快點
[ Manchester United ] 向對手說：江湖規矩，單挑。就是一個對一個，誰也不准犯規！

[ Tottenham Hotspur ] 詛咒 [ Manchester United ] ， [ Manchester United ] 所有數值下降，並大叫說，哇哩勒，這是哪招！
[ Tottenham Hotspur ] 使用加速，發動連續攻擊
[ Tottenham Hotspur ] 對 [ Manchester United ] 發動攻擊，
[ Manchester United ] 受到235點傷害
[ Tottenham Hotspur ] 產生靈動，發動連續攻擊
[ Tottenham Hotspur ] 對 [ Manchester United ] 發動攻擊，
但是被 [ Manchester United ] 閃開，並大笑說：哈，打不到，笨蛋
[ Manchester United ] 對 [ Tottenham Hotspur ] 發動攻擊，
[ Tottenham Hotspur ] 受到7點傷害
[ Tottenham Hotspur ] 對 [ Manchester United ] 發動攻擊，
[ Manchester United ] 受到256點傷害
[ Manchester United ] 被打敗了，對手大笑：想跟我鬥，下輩子巴你！

做咩撚野

重作 獌運氣值比我地高咁多 點會輸

利維估陣容@20190114 00:30 PL Spurs v.s. Manchester United

TEAM NEWS:
@ericdier (appendicitis) has started to join in with some team training sessions and remains unavailable.
@LucasMoura7 (knee) is being assessed ahead of Sunday’s match.
@VictorWanyama (knee) is progressing to late stages of rehabilitation.

聽朝要返工既深夜西波系列, 傷得既傷, 切盲腸既切盲腸
Lucas Moura傷完，未知出唔出到, 要Assess下
應該會出Son, 係去踢亞洲盃前踢埋呢場
前面四個Dele, Eriksen, Son, Kane, DESK 夾開都係呢四個
玩偽單翼鋒, 四個前面換位. 蘇斯克查第一場對上游隊, 有可能會用個三中堅,
一開波應該都可以Test 下佢地左右中堅, 同左右閘中間個D位.
不過只會放Son係最前係左/ 右做推進.
因為中場爭奪，呢場好重要.
蘇斯克查黎左之後曼聯中場中路，多左好多攻擊點
Alli, Kane,Eriksen 其實要落返後場爭球, 再比前面Son,
之後自己再後上進攻.

中場中就好靠 Sissoko & Winks,
其實呢場對住狀態上緊既Pobga, 除左SSK 我都諗唔到搵邊個mark 佢
所以SSK 好重要. 可能要佢做Man Mark…
仲有 Martial, 佢放多左係中路, 係我地煞星
仲有Mata, 所以佢地發板點係好多, 只係靠Winks & Sissoko 唔夠
如果Winks &SSK 都做多左防務
前面四個有三個, 一定係落黎後場, 做埋推進既角色

後防左Rose, 右Trippier, 中堅A4 + S6
都係個句S6 & Trippier 個個右後位永遠都係弱點

另一個要注意係曼聯後備出黎個下
蘇斯克查換人個Timing 係OK 既，LKK 好似做左佢以前後備殺手呢個工作, 出黎做到野
所以如果曼聯一換人，就好考肥普點變陣
有諗過會唔會出Foyth, 壽星仔打三中堅 穩住後場先.
所以應該一場幾大開大合既波黎

COME ON YOU SPURS.

COYS

BTW, 今晚又係 Mike Dean 條痴線佬執法
都唔明佢仲可以係英超吹

咁收皮味濃厚 近兩年大dean吹熱刺波某程度係對熱刺嚴啲緊啲 知道自己再吹啲對熱刺有利既雞會降班/收皮
再黎熱刺主場今年真係麻麻

12點半西波
睇半場先決定捱唔捱夜睇埋佢

根據我用FIFA 做預測，個陣同主席預計一樣，一場輸01，一場輸12，一場贏30
兩場輸都係獌快攻右路突破傳中，Pogba/Martial遠柱壓贏脆頂入 好似好合理

巨巨繼續正選u23

其實似係有心想試多次佢，你睇光刀果d想玩都無

佢衰信心 同 唔適應

老實講，荷甲球王片佢個啲攞身位起腳呀、邊走邊射 係幾好J，踢得番會好實用

但慘在去到土超都踢唔番呢

大戰肥普會用臭

買對家上樓好機會

岩岩按埋外母層樓瞓身

其實用臭 /脆 佢地兩個加黑山，右後都係弱點
臭都好有機, 睇返週中係出脆. 用臭都好有機
不過我真係驚 Winks & SSK 佢兩個無氣.
佢地兩個真係好耐無休息過... 三米好似好返
不過宜加真係無信心出佢, 仲要無態...
其實成隊都攰得好緊要...肥普擺到明, 呢個月係亞洲杯之前用盡SON
比Lucas Moura 下個月上力...
不過Kane, Dele, Eriksen, Winks, SSK 無抖過.
Lamela 我又唔知佢傷好未...總之體力真係用到好盡喇
上場車仔, 我地入左波之後都縮住踢. 因為無力ma
可能今場都係咁, 根本就無哂氣

又BIN C

其實好似無人話過湯羹今場唔出得

好仆街
唔記得咗係邊個on9

訓先 聽日睇精華

波都入埋

David Brooks 真係好正，唔怪得早一年已經Scout 緊佢

#thfc are long-term admirers of David Brooks having previously attempted to sign him from Sheffield United and are now willing to pay around £40M to sign the Bournemouth attacker. [The Sun]

dembele天敵係pogba
每一次都出醜..

收皮啦4m都攞唔到出黎啊垃圾主席

賣左大力咪有囉

濕鳩sun就咪認真啦

打起巨巨 又人已買

主席：老蘭一月賣得

好想要般尼茅夫個cook
英人又唔算貴，好難得。

Cook 真心正野
但一定會貴

佢有兩隻曲 你講緊邊隻

收左咧個隻lewis cook?

係咪黃黃狗

好似斷左acl

肥普大戰又會玩野

隨時3中堅，或者出forth

七公 笑話黎？

a5 > v5 > 黑山 > forth

岩啊排第4

原來對面費蛇出埋山幫蘇B今場備戰

Ccv 呢？

唔撚入流
我一定好過山狗了

白閘

唔出rose屌你老味

又賓又脆，等睇456

又要屌賓

屌定先
跪
賓

martial可以瘋狂中出脆 諗起都爽

lucas休息

傷呀

屌你，有一刻諗過出Vertonghen ....
屌佢真係出.... 無態我覺得佢會出事.

賓脆

出埋v5 條防線慢到

又縮住黎踢

bd上次對獌咪送左球比人
人地唔入咋

講錯 rose先岩

上場己經冇佢

係咪低能啊又賓又脆

屌你肥普次次追分大戰都要排d未踢已經知個漏洞係邊既陣

以為輪換

rose 踢左星期二個場 預左今日冇佢啦

Man United XI vs. Tottenham: De Gea; Young, Lindelöf, Jones, Shaw; Ander Herrera, Matic; Lingard, Pogba, Martial; Rashford.

換人一定係winks換skipp
lml換son
再90分鐘入老蘭

LKK Bench
MolaMola

Pogba 撚 winks
馬屎眼 撚 脆
Rashford 撚 bd

完

睇到個後備就無聊，
如果輸緊實係son換lml，bd換rose
.......

天才普會換rose入黎攻都唔換老蘭

撚你老母
我撚哂馬同梳就差唔多

無人想見到你

痴撚線後備放兩個中堅

如果今場肥普夠膽換我上打防中
我今季3件印撚哂自己

收皮喇你 咪撚手指指

睇黎今場都係比人456

我覺應該咁做，守到尾
因為成個陣容係輸左唔會追得番，根本無人換

數數下 除左rose之外
其他都未撚傷好 又或者係岩岩先傷完

賽後隊長實又俾人屌
出gazza 好過

場上要見白閘表演
聽聲要聽肥普定Ole 做魚拉特領隊聽足90mins

諗一諗
左邊係 Davies + Vertonghen
右邊係 Toby + Trippier
宜加左邊似弱點多過右邊好多....

skipp 真係好廢
換我上去玩扭扭樂仲好

爭咩呀....笨

爭.........笨

其實弱點係中間(隊長）

dllm 見到bd唔想睇

bd第100場 又有7野睇

聽日早午晚3餐係晒到

咁你慘喇

代表馬會多謝你100蚊先

人可以7日唔食野的

我約定A準睇樓先

臭點解連後備都無
中場後備得翻skipp
前面放埋巨巨湧下都好啦

上次對妓都係咁

成班垃圾
捧隊波捧到咁撚自卑咪撚捧啦
456曼聯是100%

今場關鍵係頭20分中
希望kame同son一人一個反擊
兩粒盡力崖到尾

因為臭都傷過....

正選
後備
肥普換人既時間
比數

巨踢完u23都矛力啦
岩岩先叫踢到比賽

發達

true
點解唔出肥花

大勝吧！熱記！

留名待bin

養我ok？

轉行賣屎忽

打緊份工人工低又無前景
個肥佬只係睇住班同鄉

傻仔
好躝喇屌

閪陣，做假熱了

weak

狂戰士 出面搵你

好緊張，第一次入場睇

今場失分我退出連登1日
我普必勝

100%嘅波完全no mood to熬夜睇

睇45mins 算
好攰

All in脆狗申請黃牌

通常係脆狗拉都拉唔到人，幫佢包果個食黃/輸12喎

素素長期要企右閘位

七公認真係現場？

無論賽果係點
一定會有利迷蒲頭.gif

買湯根攞牌得3倍
Winks得2.75

脆連馬斯亞個車尾燈都見唔撚到

對面後備個個夠料做我地正選

Toby最大機會攞牌
全場都要幫脆執屎

白雙閘 456硬

琴日moon po見到有隻痢無恥到想死敵贏

yes, 香港大球場

我仲諗住叫你忍住唔好衝出去顏射lml

香港大農場

老老竇竇，班猁有幾多個係真利呀，大部份都係勝利球迷
會大大聲幫獌打氣
笑撚死人

有路飛幫手無得輸

7/10
點評 下次用旺角場比較好

我都諗起個場....
D 人覺得Vertonghen + Toby 係最好個Pair,
早兩年可能係,
不過今年真係多傷患, 一出V5 個時好似跟唔到個節奏...

真
如果Toby走左之後得番科

見到個後備陣營咁閪
我熱一落後先大家就可以提早熄機訓教

但山有時會短路 都係覺得三中堅好過 始終左賓右脆真係

一落後真係訓教算 後備咁豪華

羅比堅尼上左sky sports

個草場有D爛

點解個場咁肉酸？

我每派一球膠 我退出連登1日
我每助攻/入波一次 科要著脆皮狗 2波衫出街一日
deal?

世界大戰抺黑宇宙了 can you feel~~

肥普後備咁擺法實儲印花
最多換個lml出黎
但落後換lml不如唔好換

出skipp出黎skip左場波咪得囉

成車靜哂 司機都收油

出Trippier 出黎等於出Trip

下一站 金鐘

點呀狗仔
乖啦 你主人就黎唔要你喇

兩邊輸既後果都唔對等
唔公平

對面前場快到...我地全部食塵...

咁能益佢 佢都on99

咁我印 黃黃狗 ok?

想像到bd同脆食塵個樣

Bd食塵
超人冼腳
隊長出迎踢到人

duel of fates 真係好撚好聽

COME ON YOU SPURS!!

Avb ching 今晚去邊玩？

飛的番屋企先

coys

有冇人有酒吧相

認真 曼個陣容好過我地好多

gogogo

SSK> ALL

獌區偷嘅

碧咸影子

瞓先，要做假熱了

lkk>ssk

睇半場好無

見到7公 岩岩佢上左鏡

咪訓啦，睇我熱456啦

問得都係想睇架喇

睇半場再決定
話唔定已經俾人456呢

中路俾人屈身形

曼聯太上皇

割盲腸條撚樣幾時復出

不了

應該下場

搵到最佳位置仲復出？

應該上半場輸一球都可以訓教

一球都仲ok
兩球就猁迷蒲頭，一齊潛水啦

球證ON9？

傻仔kane

kane mma

甸恩d哨

慘
呢下就foul

mma

mike dean大細超

甸恩已經轉會

winks

我屌你老母winks

脆狗通人渠

射波黎？笑到我

爭啲啊

曼聯放長波試我地後防身後位.

SSK空晒唔俾 winks點踢中場呀

Winks爭d

又係WINKS

你地快到

廢撚到

轉好耐啦
d人 keep住講only

素素咪又係藍天

我都覺

辣殺

又藍天

素素100%藍天

Ssk wo, 交比不射男

同上輪lkk 一撚樣咁7

射好d啦

其實son比得幾靚 曼條後防全部唔跟人 甩晒

仆街撚羊又走得甩

細屎忽我屌你老母

肥普隻狗比son個下都好靚

Son 大爆發 winks射到咁

WINKS哥我求下你啦

放親都有...

屌toby頂比人

成日大腳俾脆都俾咁邊咁嘅

lin good job

同scum炒我地4:2 個場一樣戰術

咁早就要禁平安鐘

Winks

嚇撚死了

特登放水

平安鐘

突然間後面咁空

LiveScore 控球 100%?!

話傳中之鬼

俾人打反擊

記錯左自己未轉會

脆空哂傳個咁既地波

你沖撚左去人地角球旗個到

想盡快去獌

買左角大

放心！我地好多位攻

進攻角球bd入禁區係咩玩法

屌你老味2邊D防守都係鳩既

俾人攻

睇黎都無咩希望

素素唔安裝offside 嘅

martial控好d我地已經收左皮

唔掂，人地放親長都有

人地快撚到

dean假熱 今次咁醒

咪handball呀v5

獌踢到主場咁樣

係熱刺無主場喳

再handball隊友唔打撚死佢？

好彩越位

2邊都唔防守咁撚樣

無錯呀,上次作客

著住3米波衫保祐緊

普巴真係好撚勁
素呢架坦克車同佢對位都係554

55波

球會沒有主場

屌脆

脆自爆

我著緊獌波3
後面印左toby

脆我屌你老母

有冇手機睇到既link

屌你老母脆狗

個旁証咁撚肥嘅

查比亞

我屌你老母

脆皮狗

牛清出黎屌醒跪未

應該好快玩完... 感覺好多人都無氣

場波好撚快

拳王依然保持到自己個節奏

屌柒你呀

食屎啦脆皮

屌你老味垃圾脆神級控球控比對面

快d搵人踢撚斷脆隻腳啦屌

btw 隊長救到近柱

馬屎眼:

燒咗佢

脆皮狗我屌你老母

脆皮狗又柒

佢有上連登

失左波未呀咁
咁都屌

換走脆啦屌

屌你脆真係垃9圾

你收皮啦

失咗波就唔止屌你咁簡單啦

bd茅到

BD垃圾

一日攬住脆條廢柴都唔洗諗隊波會有進步

呢個真

擺佢打中堅好過

垃圾多過茅

BD唔好上啦

自從個會員on9左之後
個球員都廢左好撚多

不嬲咁廢

bd我屌你老母

咁你醒定啲拉番高average

兩閘好廢

大力臣個位係咪同以往唔同咗咁

呢個月吹水新聞完全無閘

靠更後幫winks同素素

有 你都諗吓好

中場無人運到波上去

ssk

素

靠ssk

拳王D波使唔使咁撚妹呀今日

kane頭先廢到

球霸咁都射龜

淒涼到

素素又要推波上去 又要補條垃圾嘅位

唔知攬bd做咩 方死佢入到波咁

唯一拎住波會覺得佢造到威脅得son

又係素素

素carry攻守

完全無贏嘅感覺
俾人食死晒咁

素素能攻善守

脆把聲大聲到

Ssk carry得唔得

每次見到對面放脆個位心都寒一寒

Lm連後備都無

傷

你當純粹湊數

攤太耐呢呢下攻勢

bd真係on9 架喎
地波唔比係要比個高波son
頂撚到個波頂就咪上咁前喇

咪撚單單打打啦屌 你教到v5都可以狂派膠又點計

好可惜你知我知單眼佬都知一定係攻脆個位

winks究竟有咩用

收皮啦而家弱點攻擊你呀

解手解圍(對面)

揍夠人

你睇下有邊位巴打唔係咁諗先啦

同魔世一同樣：串連中場

詐糊

又off

越位

offside

Kane

唉

屌你成撚日係門前打高章波 屌佢老母

呢下邊個傳呀屌你老母

屌 越位

呢球似係今日肥普想打既戰術

即係負碌足球

Good try

31分鐘先傳到一下
你個面比人打左幾多次

唔好講穿啦

咁1-0 未

ccv好波

我寧願你傳唔到呢啲波但做好防守

入到波先好出聲啦

鳩撞足球

要撐ccb了

脆皮狗又要以一敵百

我真係唔覺係戰術

佢廢，無計

好亂

Bd今日咁撚正常 我知道之後一定好撚大獲

長期右閘位係見到ssk

呢個就係戰術啦

素素打晒右邊

咁既波細獲加都出得好過你啦

冇戰術就係我地嘅戰術

跑得嘅好似得返alli同ssk

屌winks做乜鳩

Son, 不過俾人重點man mark

Winks食屎啦

射左3腳.....

Dllm 5打5自己射

我屌多次bd winks老母

Winks今日做乜咁大射門慾

射乜撚

肥普隻錶洗唔洗過百個

平時不射 今日做乜鳩射

最多機會竟然係winks

屌啦 派膠但無失波就屌得
傳靚波但無波入就唔讚得
熱迷弱智原來係真

有冇圖

比大力bb射入撚左啦

明明自己用開右腳
左腳位都射 做乜春

自己射都算
中下龍得唔得

係咪肥普落order

狗識射波？

你都識講野識打字啦

你都識斬啦

右腳都唔射得唔得

好波

你覺得後防球員最重要係乜

6射0中

唔出場得唔得

HO BALL

winks明顯攰到仆街,力不從心啦,寧願試下科好過

脆又甩

今場係咪比利時執屎訓練賽

你會唔會話碧咸係後防球員

無乜板斧

king + hea big

仆街

應該成隊都係

仆街啦素素傷

ssk傷了

其實對面都明係長傳打反擊 佢地未有G點未必做到波 但後防一次失誤就玩完

SSK傷 玩完

winks十八場射兩腳
今場已經三腳

今場對面班力架中場，出科同skipp 都死
寧願肥花

Ssk no

張生傷，大檸樂了

大撚獲 出skipp

素素

仆街鳥

正 出skipp了

熱開始打功夫

玩撚完無人用喇wo

你老母開始比人屌

Shit

冇中場啦

同你老母打緊

玩完

唔好呀

唔會
但關你咩事

Skip + Winks
我想像唔到

素素傷埋
唔撚輪換啊拿 垃圾廢普

屌 不如直接出山啦

打亂晒肥普個換人template

仆街了 素傷左點頂對面條肉腸中場

連唯一一個可以引球推進嘅都傷埋踢乜撚

lml

仆街喇, 仆街喇...

今場輸都算 之後D賽事點撚算

仲想死頂

無傷回場

七公

降班

仆街 林太

素素我愛你

7公條女打防中都ok wor, 夠污濁

仆街七嫂熱身

企到唔嚴重嘅

下 咁樣拉傷唔洗換

中場wink + skipp
後防BD+脆皮狗
想要幾多球出聲

唔得喇窒窒下咁應該唔得喇

素素死頂

大黑腸果然夠硬

自己拉親之後無事繼續都算少有

傷咗都跑得快過脆呀

黑人d構造

唔得LU

做咩事

今次我撐脆！

噢都係傷

脆狗同本人一齊搶口

冇啦冇啦

唉 素素 今次大撚獲

我地右閘好鐘意同馬斯亞嘈
以前walker

martial狗黎
同胞受傷都唔理

七公條女

脆狗

On9有樣睇

林太準備累全家

艾歷狗23

屌七嫂

唔好傷

我撐脆啊

洪太

唔可以怪馬斯亞

咁拉傷法有排抖 冇休過chur得太盡啦

屌你老母死光頭佬買人啊
就黎連bench都坐唔到人

脆都冇做錯喎

見到lml就頭痛

車都踢唔到
Pk啦

跪

toby大撚獲 無sslow幫我包 有排忙了

無

屌死脆狗

仆街脆

屌

廢到

on9邊有咁樣比人

欄啦脆狗

脆屌你老母

熄得機了

比得咁撚靚好似人地隻左翼咁

你老母咩脆

真係屌脆

脆

我屌你老母查比亞

脆狗講兩句啦屌你老母

又係你啊
屌你老母

無啦，唔洗睇
sissoko都無埋已經玩完

而家就失波
屌得脆未

屌你脆

中場仲係打鑽石...
Trippier A4 V5 B33
------Winks
Eriksen Lamela
------ Dele
----Kane Son

BIN C

脆落地獄啦

脆靚key pass

係 冇人執到脆d屎

屌又係垃圾脆

出事了，我反而擔心2nd ht會唔夠體能反超前

唉 係脆狗爆

你老母查比亞死全家死撚埋個仔啦

輸唔起咩宜家 2個助攻都反cup啦

訓得

屌你又係脆

臨完半場輸d on9波
打碌撚咩屌你老母

熱狗精神
輸波打人

點解 我地要有脆呢d 垃圾球員

牛清

脆狗真係on9

屌 訓算

唔防守走去打翼都算
仲要中間交失波

隻垃圾winks

仲想讚半場唔輸波，點知脆就自爆。

咁靚你踢哂啦屌你老母

脆 好波

咁撚樣傳去中間ON99

脆啲失誤仲多過兩隊射門加埋

又唔買人
又要死攬脆皮狗呢D垃圾球員

聽日開sem訓覺先，冇心機睇

Trippier 都傳失左好多野架啦

你再2個助攻就0:3

肥普揸住依啲廢球員都拎到第二，真心勁

agger

唉，好撚唔甘心

傷kane傷son都無咁絕望

平時百屌既賓幾好 脆仲係屌老母

係 中中係人都無個

Same,9點堂

E23 同 A4真係快撚D走
留係到同脆皮狗呢D廢鳩一隊真係對你唔住

被技術擊倒

臨完半場先傷+失波
ON99

得返老蘭可以入

邊個技術key pass

技咩術 係脆狗on9

88MIN先換
到時都456緊啦

咁岩追post追到呢度 你就派膠

肥普換我踢左翼都唔撚會換老蘭

日撚日自爆既閘

屌你老母查比亞

其實係素今季醒左
定係個打法發揮到
未傷出之前我覺得佢係我地入面踢得最好

科話唔deal 哭了

牛清要嬴
熱刺要輸

屌你老母曼狗死全家

我發誓只有查比亞呢個球員會為熱刺落場踢波，我日日都會屌撚柒佢，會員名係佢果d都會屌鳩埋，你改撚得呢個名預左

脆皮亞落地獄

入到更衣室大家可以點面對條垃圾

Ching你成個月唔使上啦

仆街defender成日畀人打穿

「脆」弱的防線

往死裏打

真係唔知點解仲味比人打死 真係好忍得

罪人1:脆
罪人2:榮

Btw 幸運星應該救到呢球

下個po名啦

屌你行撚開啦

隊長手唔夠長

打完人唔使還咩

連素都冇埋 仲有邊個會肯包佢個右閘位

toby 打過一次啦

素素幫脆執屎執左幾多球

最撚慘就係咁
攻守都無一個後備幫到手
全部都係賣時間
連陣都無撚得轉

你仆街啦

仲要啱啱上半場完先失
屌你老母脆皮狗

Block柒咗啦

俾你老母啲性技術擊倒

有咩痴線得過成條bench 得skipp 一個踢中中位

點數呀屌你

脆狗下地獄

我好驚呀

屌你老母成班人杯葛我

華陀及時復出救世

又係個條假膠？

我地真係專培養好多爛泥扶唔上壁嘅球員
脆皮同Winks真係大毒瘤

其實你哋由始至終都屈我?
戇鳩仔一開始你哋話叫我貼波衫我咪貼囉

就係傷ssk換lml

係呀 共用ac喎

只會輸多幾球

成班戇鳩仔冇證冇據就喺度屈鳩我

早D訓啦清

一早block左，睇唔到

冇制禁 再比心keep住瘋狂攻垃圾脆

好野

怪肥普好過 換lml 唔換skipp 是咪chi sin

主席：華陀復出就是最大收購

你冇朋友?
喺連登共用account有咩問題???

屌你老母買人啦
以前就儲中場
宜家就冇中場

屌轉打3中堅好撚過啦

擺2個後備中堅做乜

其實我地今場都不乏機會
但人地啲反擊真係入肉好多

下個post 可以懷念sissoko

你老豆同我都共用你老母個閪

你條垃圾唔識分析就唔好出咁多聲啦

出skipp 仲痴線
真係寧願踢5 後衛好過

我覺得最好係換山轉陣踢343

仲山狗
佢比魔佬嚇到唔敢出
係出 都出我喇

lml都仲可以踢鳩人
skipp企多陣都驚佢關節炎啊

睇怕都係456

換skipp仲死多兩錢重
換個青年軍level既球員打曼聯 對腳震到波都控唔到

睇唔明Winks嘅定位係咩？
條友真係冇長處
除咗控波都保護皮球有少少似3米利之外

我老母要求好高唔會鍾意啲好似你咁樣衰
by the way好鍾意用辣椒仔hi你老母個閪

我地即管出skipp 屌打對面

無佢就要出skipp
呢個就係個定位

就係我地冇人出鄧腳

成班垃圾係咪冇朋友???
共用account咁普通嘅事
我貼埋熱刺球衣成班垃圾即刻冇聲出扮睇唔到

啲假膠就咪撚理啦
屌返脆算啦

證據都冇學人屈我

你捧咗熱刺幾耐呀?
你條垃圾勝利球迷我睇死你都係最近一兩年先開始

唔想屌了 留返比牛清

算啦 唔講場波好過

AVB 可以講番上次去左邊同個晚條女嘅包膠

佢同ssk 個定位就係打雜
唔求做得好 但求乜都要做

馬會下一隊柒頭 再失多粒2.7
幾好分

收後winks 出老蘭
dele 大力
lml son
kane 老蘭
咁樣仲有啲睇頭

上次約左新垣結衣

想屌你老母

幾時可以清洗脆皮狗呢條垃圾

啲number skip 得咁多
佢好落力

出skipp同老人院放d老墅出草地運動下一樣

純粹係人道精神，要死既始終要死

黎緊冇晒中場 又唔買人
真係有機跌出前4
聯賽盃被反cup
歐聯比多仔456
足總盃踢多幾圈就出局晒體力

圖呢

聽講依到有個新碧咸

而加同軌只係差1分

點會咁樣俾人入一粒

唔好jer住佢啦
喊緊了

問脆皮狗

比馬撚後上反追

素素睇得明係box to box
由我地禁區去到人地禁區
但winks我睇唔明想佢點
分波又唔係、前插又廢、禁區外搵食又冇遠射

咪撚影衰碧咸喇

條bench遲喲要搵埋U12嫁啦

屈我假膠?

而家要望dier條盲腸快啲好返

[url]http://125.182.25.224:2024/h/349cb47ee57f58343022d8d9a813ff4de77d8806-314163-1042-1500-jpg/keystamp=1547401200-dd8487e3ff;fileindex=65137204;xres=2400/00.jpg[/url]

12定21

對強隊有邊次脆冇自爆？

就係冇出佢個次

佢派膠一次入返一粒咪無人話佢囉
問題係脆皮狗做唔到啊

好心冇人理你 自己死開啦

邊撚個新碧咸 唔好笑死人啦

對鍠嗰次
j到宜家

乜黎

放部汽水機好過

加油啦熱
踢返好個下半場 咁樣都抵

your mum

h漫圖
冇女要睇呢d好可憐

完全封鎖啦

Now兩條撚樣係咪49000黎月

證據喺邊?

我估60分鐘會比人入一粒
補時階段再失一粒

下半冇素 仲有齊脆 七嫂 賓

我熱仲有甸恩

差dier就齊哂4大百屌

成日開親h漫圖都係sad panda
有無教學？

比兩個中堅多個選擇傳波 同 減輕後防壓力囉
唔撚通真係得兩個中堅加龍塘3個互搓咩

可唔可以唔好嘈住，比我地好好地屌脆

咁你叫啲ching唔好針對我啦

近幾次吹大賽熱都冇得益,你唔係仲信呢味嘢ar

睇黎照踢 4231
中場線如同虛設

kane

真

啲假膠無謂理

做佐真奴/布斯基斯既工作唔等於做到佢地既質素

屌迪基亞

打落左大力
洪太補上

有無人開定po?

拉落

on9

射得咁正...

勝利球迷點會捧熱刺

on9又救到

屌 差啲

痴撚線ddg

唔屌你喇 唔好開膠post

多謝提醒
又block多個

咁都救到

以前哈利列納之前又唔見你support??
嗰陣就嚟差啲降班

[COYS -脆皮防線]